買野送比暗戀嘅人，比佢一把車埋黎...

點解？

雞

巴打我撐你

佢話過佢中意巴斯光年...

愛到入hku e&f 也分開

照鏡你就明

歌神

其實我係送比小馬
佢仲嬲緊

打者愛也
你誤會佢意思啦

唔覆人